好心班00後mk仔咪撚去蘭桂坊

毛都未撚生齊就扮哂蟹
又煙又酒
仲要精蟲上哂腦，無時無刻都掛住屌女
On99

你都識講00後

00後真係垃撚圾

完全同意 真係弱智咁

咪又係零零後屌零零後，是鳩但啦屌

咁00後mk妹呢

反正都係班垃圾互屌啫

樓主唔想屌女

都係垃圾
年紀輕輕就俾人屌到臭哂

係咪啲00後又偷偷留下負皮，唔敢講嘢

同意 正臭雞

垃圾站公園個班

佢地點樣面對佢地屋企人呀

我個friend型唔型

好多偽韓

班00後見啲韓星着乜，佢地就着乜
好心佢地照吓自己個樣啦

柒到

支持00後毒撚上連登

外表學晒韓狗
講野就學支狗
所以話00後垃圾係有原因唔係老屎忽